[年度盛事] E3 2019 發佈會集中討論區 + 賽前討論 | 6月10號 正式開始

時間表一覽, 紅框係香港時間

Source:

1. Microsoft E3 Briefing 2019
6月10號 04:00

今年E3重頭戲
傳聞M$將發佈下一代Xbox主機
次世代表現如何? 今年又收購左咩廠商?
Xbox Live將如何擴張至其他平台? Project xCloud 詳情如何?

_____________________________
2. Bethesda E3 Showcase 2019
6月10號 08:30

Wolfenstein Youngblood & Doom Ethernal 最新情報
Fallout系列於<76>後會有咩搞作? Starfield & TES VI 會唔會有新消息?
會有咩新驚喜?

_____________________________
3. Devolver Digital Press Conference
6月10號 10:00

眾所周知Devolver E3 press con純為搏君一笑
今年會鳩成點呢? 大家拭目以待

_____________________________
4. PC Gaming Show at E3
6月11號 01:00

一個字: Epic Games Store
............
............

_____________________________
5. Ubisoft E3 2019 Conference
6月11號 04:00

官方講法係有Division 2, Ghost Recon, Rainbow 6 Siege, For Honor新聞 + 1-2個驚喜
驚喜會係...? Watch Dogs 3? Splinter Cell? Just Dance?
又會唔會同任天堂有新合作呢?

_____________________________
6. Square Enix E3 Showcase 2019
6月11號 09:00

已經講到明會有 <Avengers> 計劃嘅情報
大家期待已久嘅FF7R應該都會有新消息

_____________________________
7. Nintendo Direct : E3 2019
6月12號 00:00

將集中公佈2019年遊戲眾容新消息
動物之森, 路易鬼屋3, 薩爾達傳說, PKM劍盾, Astral Chain...
會有乜野新驚喜?

重温 E3 2017討論

重温 E3 2018討論

將有Cyberpunk 2077新情報, 但唔會開放公眾試玩

任天堂
快啲比Zelda同Mario Maker 2

E3場地附近嘅Hotel Figueroa已經開始油牆啦

source:

今年好多野睇

要有捉馬騮啊

今年playstation唔參展E3呀

又有得睇

Microsoft:
Xbox Game Pass is coming to PC (合作伙伴包括Bethesda, Deep Silver, Devolver Digital, Paradox Interactive, SEGA, and more)

'See You in Summer' 嘅 Google Stadia似乎唔會參展E3
但早前Stadia再次強調more info coming soon

無左sony係差d
起碼都有d空頭支票J下

Xbox game pass係咪姐係EA果類？

淨係想睇Se

好期待同時又好擔心se會唔會又出黎柒

類似
但係會有其他三廠/Indie game任玩

Official Call of Duty®: Modern Warfare® - Reveal Trailer

今集確定全平台crossplay

Phil Spencer@XboxP3

Just finishing our final E3 rehearsal here with the team in Redmond. Feel really good about the briefing. Lots to show. We have 14 Xbox Game Studios games in the show this year, more first party games than we've ever had in the show. Fun times. #XboxE3

Lm

今年sony唔出
m記完全冇對手
留名等睇佢地自爆

Square Enix

我知唔係好關打機事

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

今次已經係最後

btw sony唔係自己出黎搞咩 好似都係差唔多咁上下時間?

6月頭好多嘢睇又e3又apple咁

我講唔出e3
依幾年sony同m記同場年年都爆m記
m記一d機會都冇
睇到悶

今年唔會有咩好自爆，因為2020年就係下世代，今年基本都係穩陣做好個底，出埋公佈左既game就夠，唔好話自爆，驚喜應該都唔多見
除非肯放下次世代game既teaser

淨講press con 舊年Xbox好睇過PS喎

上年既Sony你同我講爆MS?

想知playground games做開Forza 會點整 Fable出黎不過今年MS都冇太大期望，好多Studio 新form 新收購，最多得teaser睇下

上年啲3廠消息全部都喺哂Microsoft公佈喎
Sony淨係換場無論現場定係上網睇都等到悶

期待

M記上年有cyberpunk J死
雖然獨佔唔吸引 但純press con黎講好睇過Sony
多三廠 節奏幾好 好過sony又吹笛又轉場

個logo有d似 F4個一個

所以我覺得sony出唔出冇所謂,反正3廠game 9成9 ps4都有份
而1廠game到ps5之前有咩玩全世界都知

連登個個2080起步,有PC版做咩買PS4(主機)版

EA呢？

無press con

有新Star Wars 遊戲

Stadia @GoogleStadia

|￣￣￣￣￣￣￣|
| THE WAIT |
| IS ALMOST |
| OVER |
| ＿＿＿＿_＿__|
(\__/) ||
(•ㅅ•) ||
/ づ

留名

三上真司
来週はE3出張

其實係點油架⋯點解咁靚

隻Deep down出未？

Stadia @GoogleStadia
Some news can't wait for #E3.

Tune into the first ever #StadiaConnect this Thursday 6/6 at 9AM PT for exciting announcements, games, and more →

Ubisoft <Watch Dogs> 新作於Amazon UK上架(有埋遊戲介紹)

看狗2雖然人物設定我覺得普通,但係佢整體算做得唔錯,希望新一代會更好

個名叫Legion
係咪今次玩黑客大軍

門口狗出幾多集我都會買

哂巴崩

se生性未

mount and blade肯出未

「Pokémon Direct 2019.6.5」6月5日(今日) 晚上9點
介紹「Pokémon 劍/盾 」最新消息
直播時長15分鐘

直播(日文)

直播(英文)

Ubisoft 正式公佈<Watch Dogs>新作 <Watch Dogs Legion>
詳情E3公佈

呢次係咪最長

Stadia Connect 6月7日 00:00
將介紹Google Stadia平台詳情 遊戲 售價...

睇完pokemon果多陣睇google

LM~~

Stadia係聽日呀

係喎

重有一個week老任e3大叻

switch pro

''there’s no plan to unveil a new Switch at the Electronic Entertainment Expo.''

直播(中文字幕)

Xbox@Xbox

We invited something new to #XboxE3 this year.

Stadia@GoogleStadia

TOMORROW.
ARE YOU READY?
#StadiaConnect
Join us at 9AM PDT / 6PM CEST

對xb堆新ip零期望(除左indie)
希望halo做返好 forza保持水準

[Cloud Gaming] Google Stadia 新消息直播 | 今晚12點

EA play雖然冇發表會但好似都有直播?

Ea準備開始

SW

star war 唔錯

Dark Soul咩

格劍好有隻狼feel

似戰神多啲

動作唔夠乾淨俐落,冇乜對招feel
不過wtf,好似以前隻force unleashed咁,重點係殺雜卒既快感

完全冇興趣，超generic

唔係好信今年出到

bandai 如果個封面真係咁，都幾核突

今年出？ 好難想像佢唔係next gen 嘅頭炮

到時再出remaster

隻STAR WARS 應該唔會差

普普通通 Fans作咁
EA冇咩大過失已經還得神落

我覺得算係咁上下
起碼玩法吸引過battlefront

EA上年差唔多隻隻死哂
今年應該會打穩陣牌

睇佢d動作個engine 同模組都應該用返Battlefront
如果呢隻好賣過battlefront 證明battlefront 定位錯晒

除非佢個故事好差囉

根本star war就唔多啱PVP
EA你仲要唔只柒過1獲

不過可能我問題啦
條友用force嘅方式真係唔多覺係jedi
可能ending會有結局變sith

雖然bf2 初初真係 7
但大改完之後其實都唔差
但當然唔係一線大作

唔岩pvp？
想當年jedi knight好玩到呢

條片入面主角有 定身同定激光
呢s招好似得kylo ren出過

如果激光ge話 rebels同TCW 都有
就連ep5 vader都有

咁可能真係個人問題
我鐘意玩劇情類game多過pvp

買左飛入場 應該會最後果日去 到時比包膠大家

不過過往經驗係依個post過左發佈會就無人
巴打最好都係另外開post

Witcher 3 咪又係白底加 Geralt

所以Witcher 3 個封面從來都唔靚

Microsoft hints at next-generation Xbox ‘Scarlet’ in E3 teasers

6/12(水)午前1時より「Nintendo Direct | E3 2019」を放送します。
2019年発売のNintendo Switchソフトをご紹介します。
放送時間は約40分です

Twitch schedule
Special Konami announcement next tursday
Appearance of SUDA51 next Wednesday

希望係好game

隻star war做到force unleashed咁可以用原力將敵人隨你舞就好
將人撞黎撞去再一野扔人出窗出宇宙真係好爽
但依家佢好似做乜都扣體力,驚唔夠爽

Avengers個隻係幾號?

ea狗也不屌

#1揾返Square Enix個時間

Xbox Gamepass優惠
只需HKD 10

PC Gamepass已出
一樣做緊10蚊優惠

平時月費只係 HKD$39

4個鐘後開波

今年冇SONY都唔知有咩好睇

想知 最後生還者2 幾時先會有消息

音樂會有咩好睇

行左成日都攰啦
瞓返陣先

希望醒得切

btw YouTube個E3 live show開波啦
如果你想直踩四點想揾野睇下可以考慮下

im ready

今年直頭無sony
應該好多去左MS 公佈

1min

outer world

25/10

但epic獨佔一年

October 25

Game Pass同步出

Ori And The Will Of The Wisps

Minecraft x Diablo ?

".....this year"

60 Games

Switch & PS4 too

cyberpunk!

Cyberpunk

JOHN WICK

john wick

奇洛李維斯

CYBERPUNK 2077

APRIL 16, 2020

想玩

John wick

奇洛

正

忍者蛙

gamepass! gamepass! gamepass!

果堆係indie game??

預購Cyberpunk2077

Game pass 好似特價緊

metro

個game pass 咁吸引

,

Microsoft推出PC用Gamepass, 每月HKD39任玩超過100款PC遊戲

暫時睇D GAME唔吸引 冇新GAME冇意思

XBox

Earth: The Game???

衝上雲霄

Flight Sim

aoe2

AOE Pog

AoE II

wasteland3

wasteland 3

booty time

Double Fine Productions joins Xbox Game Studios

lego star wars

lego Star wars

龍珠

嗰隻RPG

柒達

隻12分鐘幾吸引

困係某個時間段不斷loop,咁熟既個故仔

Edge of Tomorrow

鹿仔game 都唔錯

Billie Eilish

gear 加 billie

做乜鳩gear 5

Gears 5
Sept 10 (6 with Gamepass Ultimate)

整返隻alan wake 2 仲好啦

Cyberpunk最新Trailer！
Keanu Reeves登場！！本世紀最佳遊戲confirm

BUDGET

sor，我好似遲左D

gear加l4d2 ?

aye aye

3打咁奇特

t800

Terminator

未來戰士

very pro

FORZA Lego
Everything is Awesome

屌出touge DLC好過啦

Lego 實物車

Xbox game pass 依家10蚊 入面都唔少game
抵到爛
一個月唔夠玩

PSO?

pso

PSO2好似而家都仲未出英文版,所以網上見鬼佬好興奮

仲未完??
有無壓軸game

120mins

next gen都未講

ue整既tale

宮本茂都未出現

BORDERLANDS 3 PagChomp BORDERLANDS 3 PagChomp BORDERLANDS 3 PagChomp BORDERLANDS 3 PagChomp 󠀀

如果Elden Ring無leak到,,,,,

Phill 周圍走

console streaming
October

好似大隻左

next gen?

that beard

and

留名等睇sony又打反擊拳

120fps
8K

Custom designed processor, Zen2 from AMD. GDDR6. Framerates up to 120. 8k, next gen raytracing. SSD. using SSD as virtual ram.

講極都唔入肉

Project Scarlett
Holiday 2020

仲未講halo

未有實物睇？

點解console鍾意用amd唔用煙條

with Halo as launch title

chief

halo 好撚正呀

that's it? no miyamoto?

成本問題

Xbox部分係咪完咗？

無capcom

瞓陣 等todd 9up

都幾失望
仲以為會好睇過上年

Next:

Halo Infinite - E3 2019 - Discover Hope

講左Iceborne係Capcoin今個Gen最後一隻大game

仲諗住佢會晒冷

APU

Halo Infinite crashed Resetera

3個鐘後留名等睇todd底線冇下限鳩up無極限

仲以為會show好多大作

Skyrim on Tesla

Keanu Reeves 個驚喜我覺得好正

俾我梗係配合新xbox e3出片聖誕出機

amd 繼續成為大贏家

要哂都留到下年哂,本世代末期係咁上下

Tales of Arise 真係好似幾正

M$: B/B-

瞓陣先

呢隻ps4無？

平，可定制

Don’t forget to tune in to #NintendoDirect | #E32019 Tuesday at 9am PT for a video presentation featuring around 40 minutes of information about upcoming #NintendoSwitch games releasing in 2019!

PC/XONE/PS4

淨講2019出既game的話都好難太有期望

太多CG trailer 其實冇咩意義，Ninja Theory 最後又整隻Multiplayer 其實幾失望，B-

如果想買《Cyberpunk 2077》建議直接去GOG度買，可以直接比錢CD Projekt，用Steam買會比Gaben抽水，我記得GOG上年一年淨收益得7800蚊美金，慘到無人有

可能ps5
btw cdpr唔會漏左ps市場嘅

ps4玩冇計
pc巴打加油 真心用gog會幫到cdpr
依加佢地summer sales我都買返witcher 3玩

嘩突然好有史詩式感覺

但係佢拎劍既方式同TOZ或者SHINNING WIND個D好似
唔係真係TOZ前傳丫嘛

M錢算係咁啦
新主機WFC，但都叫自己IP同三廠新作都各有幾隻
雖然唔係獨佔

作為b社fans我又黎估下今日有冇乜講
主打應該係doom+德軍總部，尤其doom連外牆廣告都3九張
跟著就回顧下介紹fallout 76、Elderscrolls blade黎緊有咩搞作
跟著介紹返Rage2、ESO、Legends上半年更新左乜鳩

最後比多兩條starfield 同TESVI嘅十秒Trailer 你睇Todd又夠鐘收工

xbox 新機可以行8k 120fps

sony gg 了

fallout 76 仲有人玩架咩?

變free to play再加個battle royale mode咪得

PS5都一樣
但其實兩個都只係講緊support HDMI 2.1,唔洗諗太多

pc都行唔到穩定4k 60fps 你諗下好啦

應該可以玩minecraft 8k 120fps

有嘅連登都仲有啦

2019仲br

Hodd 好似講左唔提STARFIELD 同上古6

Todd
自膠

SIE總裁Jim Ryan最近在接受外媒GameSpot的采訪時再次提到了PS5的相關信息：
1. 除了之前提到的跨世代聯機和向下兼容以外，未來還將實現PS4和PS5好友列表的互通
2. SSD將成為所有PS5的標配而非僅適用於高級版本
3. PS5將支持4K分辨率下的120Hz刷新率

今年TES25周年應該會播舊片講兩句

Psychonauts 2 publishing rights has been sold to Microsoft for $13.2 million

tob已經係toz前傳，應該唔會又係啦

開波

話時話
上年個隻outerworld 幾時出聽講pc又epic獨佔

之前有人話過個女既似NAILA
我都希望唔係講前導師既野
無啦啦見到係條女個身到抆把劍出黎

呢隻?

抆劍個下真係同shinning既心之劍好似

pete no interested

又EPIC獨佔一年

你可以win 10 store買既

uncle pete
daddy todd

又76又手機game

BLADE快D上PC啦屌
手機好食電

Blades for Switch

快啲講Elder scroll 6
冇人想知76同手機game

又coming fall

垃圾時間

"OOOOOOOOOOOOMMMMMMMMMMYYYYYYYGOOOOOOOOODDDDDDDDD"

今次後傳比我地上天殺班仆街好過啦

huh huh ha ha

話左有76+ESB兩大口碑麻麻嘅hard sell時間

唔中意toz同tob世界觀
希望今次係全新作

真係加返NPC

加返NPC

好心佢就整過隻啦

又話冇npc又話新對話樹先係好,做咩做衰仔呀

又係要學ESO當初爛返一年先識醒

本身都有NPC
至於對話樹

其實76都冇對話樹

Free (Trial) + BR mode

中75%

真係BR

屌你呢個真係講過唔加架WO我記得

Patrolling the Mojave Almost Makes You Wish For a Nuclear Winter

喇, TES6同starfield 講左喇

free乜嘢trial啊
之前外國特價$10 CAD都冇人買

Ghostwire Tokyo

cute

又cyberpunk

我以為evilwithin出3

Ghostwire: Thanos snapped Twice

我都諗到
原來呢隻就係新avenger game

鷹眼?

ESO ESL rewind time

唔通真係Pelletine

整日播CG片算?B記玩咩

Sai回歸

好學唔學學se全部cg播片

eso新DLC

On9 game

"We, like you, love mobile games"

B記今年無貨,ALL DLC

我要上古6呀

Mud Crab醉左

條女咩名

屌 咁撚多手機game 食屎啦

睇到d人無咩反應就想笑

legend最先係上PC先

又到E3呢幾日又可以同巴打們瘋狂吹水

仆街肥佬冇死

隻手機game真係唔知點解要喺呢啲場合公佈

德軍總部

我諗全新作品啦，馬場都玩完左。

不過今集係xb獨佔就黎ps完全版？

XB+PS+PC

arkane又有新Game?

主機點會wfc，我最期待wo

家陣B記開緊？？

我諗差唔多完

TES6

俾多個LOGO加段新音樂你J

DOOM 11月22日

唔想知game, amd有d咩?

TES6去左邊

Bethesda: C/C-

11月多驚到

今個世代最後一浪高潮囉

講左10秒

自殺

今年咁鬼靜

冇計，下年先係主機大戰

一個cyberpunk2077 已經搶曬 全部廠風頭

抄依個

隻game本身已經夠勁
而家仲要有keanu呢個驚喜

4月出應該係想避開death stranding

有預感game of year 2019 係death stranding 2020就cyberpunk

有keanu真係贏到盡

有佢真心驚喜

Devolver mother fucking Direct

Devolver Direct

Mario Party Battle Royale

Devolver同ubi都係當睇Show

冇人講三上

屌你正呀喂 新elite手制 等左好耐

大奇蹟玩家好幸福

BLAIR WITCH

Messenger免費DLC

cyberpunk好正

Devolver: A++

今年都係take左野

即刻入場睇多次john wick先

今日完哂？

今日唯一spotlight 係cyberpunk 2077/三上新作/新xbox主機
其他都冇乜特別 唯有等聽日

Final Fantasy VII Remake Is Coming In March 3, 2020

任天堂做咗人契弟

? Xbox年年都list晒咁多個發佈會架喎

柒到

Ps原來之前做左咁多年契弟

唔怪得件打手都衝出嚟做契弟啦

00:00 其實有個UploadVR conference
對VR有興趣嘅可以睇下

想問下劍盾係聽日定後日

講緊依個

即E3試玩

E3開始後應該就有人upload試玩片

Nintendo Direct後E3就差唔多正式開鑼

係咪話分章節

今晚9點開始DAY 2?

原本話係
但今次release date announcement 無特別提及
睇下SQEX press con 有無多啲資訊啦

第一頁有張圖有show晒啲時間

如果唔係分章節
我睇怕咁短時間又會變另一隻FF15

暫時睇落有興趣既有
1. Cyberpunk 2077
2. Tales of Aries
3. Bleeding Edge
4. Ori and the Will of the Wisps
5. XB Elite手掣2
EA同B記games無乜興趣

仆街 漏撚左 6. Halo Infinite

aoc gameplay

絕對唔會買

仲係200人口

貴咁多

真,唔係唔想support GOG,但可唔可以至少match返steam既價

對SE 已經無期望

又幾正
出左voobly個道唔知會唔會update

Persona 5 Royal | E3 2019 Trailer

咪即係之前日版果條

B記三上真司隻新Game可以期待吓

得d cg實game片都冇有排先得

呢隻個主角根本係hawkeye黎

obsidian entertainment

UBI係咪四點？

掛機送game

睇埋pc定訓陣睇ubi好

吸血鬼1原本都唔多好玩咁快出2

呢個係十幾年前果隻既續作

哦我記錯左佢係Dontnod Entertainment果間廠果隻

ghostbuster

三叔黎賣mon

prop hunt黎

pc game show好撚悶

咁多connan乜乜

細廠game多好多知名度唔高係咁

都係瞓 聽朝起身睇SE算

但係好似隻隻都唔係太有特色
連twitch啲人都係咁洗版話好悶

果班友咩都話悶架啦

今年10條trailer 9條都係cinematic

年年pc game show都悶到仆街

證明冇請打手

睇easy allies班友好似都睇到想訓咁

5/11 planet zoo,睇trailer望落係幾好既,不過玩落應該

莎木又黎啦

英文配音真係

馬嬲模擬器

auto chess投epic

莎木都投epic

大波妹

bg3

bg3用5版dnd規矩

未有準確日期

睇來我揀skip pc瞓多兩個鐘係正確選擇

其實係唔係未開始

中伏

今年PC Gaming Show差過上年，仲話epic贊助

valve 出game 啦

epic

唔知ac1可唔可以重制呢

就黎到UBI

痴撚線你地唔洗訓咁

Ubi 女權左膠神廠

E3既重要消息其實係咪出曬了?
過埋UBISOFT好似有冇勁野睇
next gen呢?

CLS大半夜聽音樂會

Ubisoft 預計有咩作品登場？
又公廁刺客？

Watch dog 3

縮水狗3

gameplay

有Siri

同之前個d咪又係差唔9多

第2集我覺得好好玩
佢今集有得控好多人啵

可以用阿婆

係咪姐係冇主角

特工呀婆

縮水狗新系統?

做乜鳩

好撚正

可以做綠魔

We are Watchdog

究竟成條gameplay有幾多水份

記得上一集唔算縮好多 可能吸取左第一集教訓
E3去到正式版都差唔多

今集有興趣

Watch Dogs: Legion
March 6, 2020
PS4, Xbox One, PC, and Stadia

Ubugsoft

現代刺客3

以為今年出到

上集鳩得黎已經唔記得班nigga既故事,今集睇落似大革命版縮水狗,應該又有聯機

十幾年後終於出新

硬係覺得爭噉啲嘢咁

吹大 d
whole london's simulated population can be recruited
all cinematics will change according to your actions
一係 delay一係嚴重閹割

Helen ftw

換個人皮做翻d一式一樣既任務 感覺上

buff Mac

電影公司
又想買

she is not old, she is experienced
用阿婆殺人好搞笑

wtf

睇緊D咩

點解咁多人經常留言話 gay ?

ubi 中bug

online chatroom = trash

Wolves呢個團體係咪之前既Ghost Recon出現過?

Shane bb

條友係咪Punisher ?

punisher

完全冇人CARE

手機GAME

10 years of Just Dance

Just dance

High Hopes sucks btw

我年年都等佢地出黎跳舞

Wii都有

Wii但無Wii U

靜到

又for honor

今年好悶

正呀屌終於R6出番D類似OUTBREAK

ew

冇刺客?

對唔玩槍game的人，真係睇得好悶

今年個SHOW唔掂喎

又介紹電影

ubi暫時係得wd個段精彩d

間間廠都搞access

Stadia

botw

Ubisoft: C/C-

無gameplay都唔知做乜鳩

明明下年就出

Feb 25, 2020

Switch/PS4/XONE/Stadia/PC

今年E3有種趕住show哂本世代剩低既project佢算

抄完Witcher 抄botw?2月就出乜gameplay 都冇好驚喎，睇定啲先

屌
今年悶到
得返SE同任天堂

Se 已經講完FF 得返Avengers 係期待，又要等任記。。

係
今年e3好撚頹

Avengers Project希望唔會又得CG版啦

[img][/img]

如果個leaker冇錯
應該仲有隻ff
remaster

今年8成cg廣告
有gameplay既10隻都唔知有冇

隻watchdog 算少少變奏
今年d 續作睇完片唔明有咩新元素..

冇罪大真係爭幾皮

山姆大叔呢 屌你UBI

唔關事
係gen尾大家都收收埋埋等next gen

(可能劇透老任E3)真唔真?其實我都幾鍾意第1集

ACO個陣做左D資料搜集又可以用番

Mat Piscatella - NPD@E3 @MatPiscatella

The top 5 best-selling games on Nintendo Wii in the US in 2018 were:
1) Just Dance 2019
2) Just Dance 2018
3) Just Dance 2017
4) Just Dance 2016
5) New Super Mario Bros Wii

已射，THX

希望se 講下kh3 dlc

Project xCloud demo of Halo 5 nearly indistinguishable from local play

Now: Inside Xbox at E3 2019 (S2 Ep4)

當年為咗佢買wii u

X1 個結局咁樣，有 X2 真係唔出奇

應該都係時候
Monolith都有段時間未出野

冇人講amd?
雖然係電腦野
但係有borderlands 3

送中通過左嘅香港就係WDL嘅倫敦

7:30 - Kinda Funny Game Showcase

wrong link:

5700XT係同2070比

加埋粒去到6000蚊港紙嘅3950X

未開E3 已經講左流料

5700XT快過2070 10%左右
平過 2070 50usd左右
3950x 完全係overkill 同埋9月先出
intel連12 core都未必打得贏 16core完全冇得打
有乜好笑

A new Splinter Cell is reportedly not in development

高橋又話XB停一停主力做左果隻中世紀動作GAME先
btw 垃圾XBX狗也不屌

其實上集都已經有

幾時到Square Enix

40分鐘後

Avengers

好型

FF7又好似幾正

翻譯

係咪有復仇者？

仲係ff7緊

Tifa

好正
睇完想入廁所打飛機

Remake個玩法演示比想像中好

FFCCHDR

終於都等到啦

The Last Remnant Remaster
Switch
AVAILABLE TONIGHT

DQXIS

仲有好多個畫框

$329.99

Tom Clancy就快係個墳度彈返上黎

好彩對ff7冇愛

而家嘅ubi
真係彈得高過ifc都得

喂 隻Watch dog雖然係正
但會唔會養左隻人好耐之後 比人一鋪清袋？

有冇source/買個條link

想玩真既Rainbow唯有等Ready or Not

呢隻睇片好hardcore
好似重口味過swat系列

又一隻FF

屌你FF7一出全場歡呼

唔係喎8黎自膠

AVENGER!!!!!

卒之搵返D code 啦？

嘩屌好正

無gameplay...

睇段片都扯撚正

想睇gameplay

Marvel's Avengers: A-Day!
May 15, 2020
PS4/XONE/STADIA/PC

只係得幾個角色？

人樣唔跟電影，即刻無咩興趣

DLC

本來對E3 興趣不大，一聽到你佢講FF8
有無直播link

我都係，睇慣電影樣

上youtube打 E3 2019 LIVE

而家D驚預左嫁啦.....

想問 ff8 will remake?

GaaS
of course

同埋black widow個game"演員"真人順眼過game,
個game樣整到好老

唔係 remake

free DLC

睇到啦，感謝

remaster only

Free

Thor套衫

Oh.. 咁可以算了 ps果陣玩到爛

炒冷飯

係咪話隻avengers係刷刷game?
聽漏左少少, 好似聽到咩loot box

no loot boxes

就係想要呢啲

除左個名
重有邊粒冷飯？

睇埋今晚老任講pkmon又完一年

收到
唔理喇今年玩左NS果隻先, 出年再算

avenger 比到日子，已經收貨

最後一個展前發佈會:

今晚00:00

算啦,依家D人唔識分咩係冷飯

pokemon前幾日開左獨家direct講完左啦

我知我知！仲有故事

早幾日見人講mario maker 2 都係炒冷飯就知

唔知會唔會真係好似rumor咁講有switch mini呢

故事未玩好難講
可能真係有改動

等等我仲駁到，人物！

到Tifa係女主

想要pro多啲，再唔upgrade啲新game冇可能出倒在switch

if線

就算有pro，啲廠除非肯出pro專用game，如果唔係要就舊版既話都係出唔到

成個look都唔同左啦

How to j

等等我仲駁到，人名！

Smash dlc肯定會講

隻game冇用電影版樣一黎價錢問題
二黎marvel想同電影/漫畫咁分開一個宇宙
收得嘅話之後啲個人game應該陸續有黎
點都好過以前Ironman/Thor The Game嗰種先啦

Smash dlc
Astral Chain
Daemon X Machina
動森
路易拮洋妞3
Metroid Prime 4
真女神轉生5
依堆應該一定有

今年真係好平淡，一個post都唔爆

火紋應該都會繼續吹
真女同mp大機會無啦

Sony唔出展,其他廠又無咩特別hype既新餅(一係就已經比人leak左)

堆大廠全部儲氣

今年我除左得cyberpunk係追info其他都係為左睇indie
大廠Game對我黎講已經無咁吸引

MP無都合理,始終回爐重做,但真女仲係無就真係好過份

真女唔似會響e3講
等tga合理啲

弱智就返歸含撚啦

仼好小出之前一年就講detail，真女我估都係下年先有

bayo3

係wor,唔記得左佢

Trailer都要玩獨佔

FINAL FANTASY VIII Remastered（PS4）

FINAL FANTASY VIII Remastered

夢見島呢

我反而覺得依家同電影樣太似
你一係就100%一樣
唔係嘅話好似PS4 Spider-Man咁設計個全新嘅好過

Switch新機（改版）已經生產緊
希望會公佈埋

有無人鍾意玩呢隻

我估下/下下禮拜先會講

好難上手呢隻不過幾好玩

當年買左steam版
但拖到今日都未玩哂

當年xbox出，玩到一半放低左
當年出返Steam版買完放左兩年先玩，玩左一半又再放低左

睇黎要25週年先開始remark
我想聽香菜聲既莉諾雅啊

有中文就好

我都係幾次玩到1半停左，唔知點解

但其實隻game我覺得好靚又幾好玩
有興趣既人可以買

佢又唔係唔好玩，但係玩到一半玩唔到落去
當年FF12我都係咁

ff7 remake 畫面好似好差咁既?? 好似遠差ff15 感覺係半成品
隻avenger 有種好山寨既感覺 cutscene分鏡又整得差
肯定趕工到仆街 九成伏game
我寧願佢出好一隻iron man 3a大作 好過出avenger

蒂法 都反

你ready 好 死全家未

唔記得係咪呢隻
前段升得太高lv後面會好難打
要係咁逃走

不過回合制同畫面好靚 好玩

........巴打你評game全部都係憑感覺嘅

ff15畫面靚又有乜用？班dev用夜光引擎用到痴線 根本駕馭唔到 最後ff15變左隻究極半成品

ff7 remake用翻ue4 靚就一定無咁靚 但係份量多到有兩隻碟 仲要淨係focus係Midgar 今年e3暫時得ff7同watch dog出得多gameplay 兩隻都算係好穩陣架啦

係，個bp一高左就好難打。
但戰鬥玩小隊制，幾正

可唔可以唔好要個動態等級
自己愈高lv對面都高lv真係好on9

我好似係玩到中後段先知所以棄左

有無人覺得alice 個模組好似細緻過tifa好多

只係原版高清化，應該唔會改
反而我想知個陸行鳥小遊戲點算

點解steam可以平咁多

我覺得tifa 個模組未係最終完成品，
btw~~有冇人覺得呢個tifa 樣貌成熟得濟？

我都希望係咁..好似未完成咁

隻avengers睇落似伏

autochess又話唔會含騰訊條撚
最尾咪又係跪低

感覺感覺

都未出 得個pv炸 唔通你去左未來玩到隻game?

我就無ff7情義結 但以pv睇我最多可以將佢同jump force睇齊 就連半成品ff15都比唔上

Jump force

笑左 你鐘意點諗就點諗

呢句我問你先岩

比人當狗咁撚 分成3部出 都仲有死忠撐

d畫面好撚核突

咁又未至於同JUMP FORCE 睇齊既~~明顯好過JUMP FORCE好多啦

出部switch pro比我打pkm得唔得

講真
Jump force一出片d角色個陣膠味
點都差過呢隻ff好多啦

重有講分3部咩？

講左分PART無講分幾多
不過宜家第1集淨係得midgar，都幾肯定要3集

我唔介意分part, 如果每個地區真係整得細緻同豐富, 有內容

分三part好玩咪得

3part
1part ff13 1part ff15 1part(ry

講真 SE呢幾年表現真係唔多掂

但FF7係佢最大皇牌 衰左remake我諗佢個名真係永不返生 佢再on9都唔會搵呢隻玩命啦

佢分part出都有風險 佢part1如果做到好似ff15咁柒 唔計老屎忽 新入坑FF7的玩家會買part2意慾實大減

如果係咁，我會買part 1算

無need for speed😔

avengers 隻game 伏 應該都多人買吧

Ff7 remake d限定版應該炒到上天

等終極版先買

最好等皇家終極版

預定PS5版

2030年出ps6先買3合1

倒數3小時

enix square搞唔搞得掂架
同時間整兩隻咁重份量既game
兩隻都承載住起碼一代人既情懷
不過啲畫面睇落都無enix square全力既畫面, 希望到時內容好好睇睇

avengers又搞長期營運, 又話免費更新角色同關卡, 唔知想點搞, 唔想因為賺唔夠佢想既目標搞臭隻game, 雖然話長期營運都似似地係唔夠時間趕左出黎先再慢慢更新完成隻game

今年暫時SE最好睇
起碼有Tifa

都岩
SE都叫有啲保證, 唔似EA果啲

咁年啲hd Remastered會唔會多咗少少
正值轉年代時期所以用冷飯填充一下？

Capcom 失蹤左

出完bio2re/dmc5/mhw要回下氣

希望儲力出bio3re/鬼武者re

5mins

Smashhhhhh

DQ

Dq

大亂鬥又有更新

DQ11S係咪有齊3DS同PS4獨佔內容

9.27

Daddy Bowser

大猩猩

Luigi 鬼屋

洋妞

希望有動物之森

&more

間鬼屋咁撚多人

8人連機

遲左幾分鐘入場添

人多過鬼

陽氣盛

Netflix?

任豚全面進場
香港打緊仗仲係到掛住睇卡通卡

Zelda Maker

聖劍

聖劍3

Witcher 3

Witcher

巫師

火炆

風花雪月

白髮

搞咁多野原來係呢隻game

Why would you do that

冷飯

RE5

bio 56

咩黎

NMH3?

幾型喎！hang仙！

no more hero

no more heros真續作

無玩過，好唔好玩？

CONTRA唔撚係呀

當年好野黎

DxM

又九月

9月咩料

暫時未有一隻係wow

Too much gameplay for e3

出完pkm唔會有嘢wow得過佢啦

唔會係15分pokemon掛

應該話今年出到既大部份一早d direct都講過

又新女角

2017->2018->2019 sept

Astral Chain

Panzer Dragoon

扮JoJo?

8月啊
不過都要30

9月好唔得閒

GR

UA3點都好過SE 果隻

ua3超流wo..手機驚咁

有無netflix

動森玩到咁大

d畫面好亂咁

翻黎啦

動森

2020

竟然有日期

撞FF7?

完全兩類玩家

nintendo咁多新驚既屌
幾日最豐富既show

今年幾頹,全部9月撞車

但全部幾乎已知

今年e3對比上年係差

the sinking city
仲以為COC

最估唔到咪聖劍3囉

Guh huh

Banjo & Kazooie

dk又嚟

一dd, 係唔夠xbox cyberpunk果d爆, 但多好多驚

Welcome home

上年啲人話好核突 拎埋啲垃圾出嚟

上年大亂鬥成20min, 悶到死喎

冇太大驚喜

ONE MORE THING

one more thing？

Zelda

口十

BOTW DLC?

新綠帽？

續集

續作

屌你正呀

無啦

又有空頭支票打J

ZELDA

聖劍三係乜
啱啱miss 咗

今次真係永續zelda 啦

BOTW續集

夠貨啦完全冇冷場

The sequel to The Legend of #Zelda: Breath of the Wild is now in development for #NintendoSwitch!

wowwwwwwwwwwwww, zeldaaaaaaaaaaa

remake

呢隻同chrono trigger係我最愛rpg

希望佢唔好remake到似聖劍二咁垃圾

收晒貨, 今年NS呢邊夠玩啦

e3係咪完?

今年要玩上年e3既野

今日先第一日
發佈會係開幕前搞㗎

仲有treehouse喎好似,有PKM gameplay?! 唔好走住

發佈會完

Nintendo Has Officially Won E3

傳聞中既switch lite同pro呢

下年la

有得同Zelda旅行

FF7 屈機d...

超多野

想買翻綠帽J下 係咪日eshop買都有中文？

Zelda終於有Zelda陪住黎玩

本身見佢出mario maker 2想屌番部玩下 而家見佢冇出lite同pro就唔使等了

可以買兌換券.抵過單獨買

發佈會已完
E3正式開始

最後再不厭其煩咁提下大家留意下出面發生緊嘅野

E3後1，2個禮拜announce 都有可能

我大索索下年有得玩隻5年前E3嘅野

諗緊買卷定二手實體 買卷要諗夾邊隻

真幸福

冇睇晒
係唔係冇xenoblade x2

我諗下隻xeno應該係下部機既頭陣

其實我想佢重製 第一集

我反而想xenogear同xenosaga

任天堂又贏,做任粉真係好幸福

witch3呢下真心估唔到

到時玩要睇下整成點

無錯，當任粉hype緊NMH3，聖劍3remake，動森同BOTW2既時候，得你要對依幅圖打飛機

師兄 到底要講嘅次先明 部機嘅定位唔係高效能 要畫質一早係PC ps4玩左啦

大部份有switch嘅人都有其他console/pc 依家出係switch可以係牀度同出街旅行玩

打機應該係為game而打 唔洗分廠分派 攬仲一部主機過世有用咩

9月好多game

Witcher3 Ps4爆左2次 Pc爆左2次
我會照買switch 版

成個大叻40分鐘 咁多game
辛苦你cap到一張圖 踩Switch

屌，今年任記係E3贏家
短短40幾分鐘就搞到我高潮迭起

啲人成日話想botw爆機後可以同zelda一齊去旅行
終於恨到啦

E3係比鬼佬睇，佢地睇2個鐘大亂鬥都唔會夠喉

Switch - Witcher 3

今年咁都唔係老任贏
唔通係你罪大咩

罪大: 我直情唔參加，M$老任點贏到我

w3 d扑野鏡頭會唔會河蟹

唔會啦，依家既老任咸濕左好多

未試過咁滿足既direct
如果巫師3一開始無傳出黎既話一定更震撼

睇下Xenoblade 2 d女都知唔會

我新作一定番去搵阿婆

一百路

老契弟係咁上下

zelda續作
雖然可能要幾年後先玩到

有前作，唔洗整咁耐掛
除非又好多突破野

硬係覺得會比條屍乾抓走

隻botw2 應該最快都要下年年己先出